{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034596?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 이레파크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前12時です。 予約の際、追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンが追加されます(基準は2人です)。 すべての客室は禁煙です。 男女同室での宿泊は許可されず、未成年者は立ち入りが制限されます。 当日キャンセルは不可であり、予約は1日前までキャンセルできます。 入室施設としては大型駐車場、定期的に消毒されるスペース、Wi-Fi、ヘアアイロンのレンタル、トゥボクのための送迎サービスが提供されます。 出張のお客様のために料金割引をさせていただきます。 1階にはコーヒー、カップラーメン、ミネラルウォーター、電子レンジを備えており、毎日洗濯サービスも提供しております。 エレベーターが運行されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "予約の際、追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は立ち入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはいつまで可能ですか？",
            "answer": "当日キャンセルは不可であり、予約は1日前までキャンセルできます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "入室施設としては大型駐車場、定期的に消毒されるスペース、Wi-Fi、ヘアアイロンのレンタル、トゥボクのための送迎サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "出張のお客様には何か特典がありますか？",
            "answer": "出張のお客様のために料金割引をさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が1階にありますか？",
            "answer": "1階にはコーヒー、カップラーメン、ミネラルウォーター、電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "毎日洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "はい、毎日洗濯サービスも提供しております。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、エレベーターが運行されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 373
    }
}